12人去台灣都叫越境, 中國已經証明台灣係獨立國家啦

其實應該大力向台灣同外國宣傳